不帶風向，只求見解

今晚既協議絕對唔係一個好既協議。登記身分走出理大，往後好大機會會秋後算賬。一個冇後顧之憂既協議，係黑警要同意走出來既人只係「被困」，冇證據證明有違法行為，登記身分往後唔會作逮捕用途。咁樣無疑將責任推左比已經走左既手足，一定俾人話我地為左不被捕同佢地割蓆。

即係要繼續死守啦？今晚已經好多人去嘗試營救佢地，但係俾班Popo頂住左。校園內物資有限，對手有機會增援，我地仲可以救多幾多日？

我唔係前線，我唔知前線係咪有被捕既準備，定係堅守不被捕既原則。如果係前者，我又係前線既話，我會無奈地接受呢個協議。如果係後者，除左死守，我諗唔到其他辦法。悲觀啲去諗，死守最後結果都係被捕。

天佑香港

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po